# Koty

<p>Koty</p>
<p>są</p>
<p>fajne</p>

**csgo** <br>
*też* <br>
~~matematyka elementarna~~

> *"Kotom bez trudu udaje się to, co nie jest dane człowiekowi:<br>
iść przez życie nie czyniąc hałasu."* <br>
**Ernest Hemingway**

1. Spis treści
    1. Wstęp
    2. Zakończenie

- Wstęp
    - Siema
    - co tam?

```js
console.log('Jakaś funkcja');
const greet = (name) => typeof name === 'string' ? `Pozdro ${name}` : 'Podaj poprawne imię';
console.log(greet('Filemon'));
```
Trzymaj sie `print(":D")`

![koxkot.jpg](koxkot.jpg)
